泛民3分2人先走既條件已經令大家中左伏

泛民話3分2人先走係因為重大決定要多d人
好多人話3分2人係有問題，但重點唔係3分2人，係點玩隻game
佢依家開既規則，等於就預左本身會做"留低"呢個決定

真係公平既3分2人係：
66.6-100%揀走＝走
66.6-100%揀留＝留
0-66.6%以下揀留／走＝繼續未能決定

但依家既3分2人係：
66.6-100%揀走＝走
0-33.4%揀留=留

本身佢開個條件就幫你揀左留，再set個好難達到既目標比你揀走
3分2唔係個重點，重點係個規則，唔好比個數字distract左